香港人就係賤

當年個個笑人熱狗
話人鳩達 笑人白卡佬
回想下衝個時鳩達同熱狗同班學生全部衝先
話人白卡佬 又點會諗到而家佢講既野竟然會中
泛民從司徒老鬼開始出賣港人
反而咁多港豬撐
屌曬你地 記唔記得邊個篤灰呀？係泛民呀屌你老母
和理非非遊行有用咩？睇下港共驚都咩驚過
班仆街飲緊酒 笑你地仆街渣
100萬人遊行 竟然可以無野accompolish到
世上只有港人先做到
知唔知點解中共敢得寸進尺呀？
就係知你班仆街無野做到 淨係識唱海闊天空同鳩叫呀
好啦移民啦
世上無一個國家既人好似香港人咁賤 背棄自己出生地
你地要負評就負評 我只係個00後
但我會認住出面班斷送我未來既仆街
此仇不報非人也

入泥睇啦仆街

你地用下隻眼睇泛民全部人係渣咩passport

屌你老味 不如改做 中產式遊行算啦

同我推到班友入泥

Middle-class style protest-不抗爭、非暴力、叫口號、唱歌，民主就會戰勝歸來

屌你老母 泛民你地仆街係去遊行定去嘉年華呀 叫叫叫叫你老母 泛民應該全部冚家剷落地獄

好啦 今次多人醒啦
醒泥做咩呀？唔係去抗爭呀
係醒泥諗緊點去移民呀

你地唔鐘意新移民 點解會覺得人地國既人鐘意新移民呀？

佢宜家硬推
咁你認為做乜可以阻止?

你條撚樣做咗咩？
今日只係開始

問題係
你點樣照顧到其他人利益？

大多數人都自私

點解唔檢討下泛民班仆街今日做咗乜？一百萬人 呀係一百萬人呀
有七成霸住條街/政總
政府都要跪低啦

你霸住條街同政府抗爭
無錯係會跌市
但係你寧願跌一段短時間 定比人燒你屋企呀

你地中產豬 連我哩個整日比人既零零後都睇得清過你地呀屌

“Insanity Is Doing the Same Thing Over and Over Again and Expecting Different Results”